官方：蘭仙尼因傷退出世界盃...........

Manuel Lanzini has suffered a serious knee injury during an Argentina training session that will rule the West Ham midfielder out of the World Cup.

In a statement posted on their iofficial Twitter account, the Argentinian Football Association, said: “Manuel Lanzini suffered, in today’s morning trainng, the rupture of the anterior cruciate ligament of his right knee.”

Lanzini, who scored five goals in 29 appearances for West Ham last season, has made three appearances for Argentina, scoring his first goal in March’s 2-0 victory over Italy. Jorge Sampaoli’s side are in Group D, beginning their World Cup campaign against Iceland on 16 June. Further fixtures follow against Croatia on 21 June and against and Nigeria on 26 June.

唔撚係掛

Icardi

無啦啦斷斷十字韌帶

好撚慘

dybala啦下話？

傷個中場補個前鋒？

同位選返柏洛迪囉
點會伊卡迪

練波都斷到十字靭帶

阿根廷今次好倚重佢同Lo Celso喺中場幫輕美斯等佢多上前
無啦無啦

本身選左

橙

係咪埋唔到美欺堆，被迫害

又係小花條仆街

不過唔撚知之前邊個話佢同美斯撞位無得踢

個教練唔鐘意佢太軟弱
好似係

繼羅美路之後，另一個被迫害

唔知有冇機可以同美斯一齊出呢

真係慘。。屌

好似係佢自己咁講

交左大名單有無得換？

倒自己米

未開波之前都可以因傷換人
好似係

係第一場開波前24個鐘

態差

訓練都整傷人 一定特登

保羅戴巴拿受訪時亦表示在國家隊很難與美斯合作，對此美斯說︰「我與他傾談過，他的確這樣說，事實上他在祖記的踢法與我近似。」

「在國家隊與我合作他要踢左邊，這不是他慣常位置，我自己亦很少在左邊踢波，很明白他感受，在右邊我們擁有的空間多很多。」

保羅戴巴拿受訪時亦表示在國家隊很難與美斯合作，對此美斯說︰「我與他傾談過，他的確這樣說，事實上他在祖記的踢法與我近似。」

「在國家隊與我合作他要踢左邊，這不是他慣常位置，我自己亦很少在左邊踢波，很明白他感受，在右邊我們擁有的空間多很多。」

小花自己講

好撚慘，之前美斯特登簽左件波衫同佢交換波衫因為lazini 想同佢交換波衫但係west ham 好難對到巴，終於可以一齊打世杯點知未戰先傷

屌你咩我吹奏左成個月

燈

之前有福相美斯真係掛起佢件衫

Lamela

林美拉上位吧

嗰啲波衫通常都係美斯尊重嘅人同埋全部阿根廷囉

亞軍庭byebye
小花byebye

有冇佢都88架啦 攻力屎過撚

蘭仙尼上位機會

西咸今季又要護級
橙

西咸最慘

真係橙。。世界盃先黎傷

可唔可以戴巴拿打落一格 擺 icardi 出黎

慘 柏斯杜尼頂上?

35人名單都無佢份
最有機會揀返Perotti

美斯以外全team最有創造力就係佢

本來佢應該鐵膽正選

美斯阿古路希古恩=阿根廷三棍客
一人一棍打斷佢條韌帶